女人不壞 男人不愛？

對你好到仆街
山長水遠接收工
放假攰都會陪你
俾夠自由你
唔會點發脾氣

無論條件幾好 都敵唔過新鮮感
敵唔過佢地既幾句說話

見住你日日都好開心 再諗翻起自己既付出 真係覺得自己好on9 係咪真係好人冇好報

Yes

好辛苦 每段感情all in曬 ，到結束嗰陣好難抽離

我又做唔到好似佢咁樣

我只係想搵個對我好就可以既男仔

我有時覺得自己係幫人教梗老公

放心你唔會識我 純粹想搵個地方呻下

係你遇到個仆街啫

可唔可以教下我

點先為之壞??

同求

唔敢再試下一段感情

點樣識到 身邊d朋友多數都係一對對

你地唔好玩啦

試下識上面個浮雲狗

Sad但真

濫用我對佢既信任 永遠以自己為先 脾氣差 唔緊要我都接受 但到最後得來只係一句算喇

你地fd嚟

絲 好hurt

I know that feel 呀 絲打
我呢啲專一毒撚咪又係傷得好甘

自拍張睇過

付出所有但得到既係痛苦 每一日都令自己忙啲唔再諗起佢

你女朋友俾人強奸 咁你點

第一次自拍

頂 我真係識佢

新手乜都試下睇下

樓主米又系愛壞男人

估唔到係你

我黎架屌你老母

一開始對我好好 會帶我周圍去 到我投入曬 佢就表露真面目 然後我又抽唔到身

我都試過令自己忙啲
過咗兩三個禮拜以為自己已經放得底
但係當我一見到佢同條新仔玩果陣即刻灰哂 個心嗱住嗱痛
果刻我知道自己根本放唔低佢

你地邊個打邊個

你都係鍾意個壞男人
屌你老母

我同佢好多common friend ，成日都見到佢周圍去玩去威去蒲 有次真係太崩潰喊左，我都唔明點解可以咁灑脫

睇翻上幾個留言 一開始個個都係扮好

難分真與假

但係我瞓曬身落去 抽離唔到 個個fd都話我on9叫我一早好分手 但我成日諗起佢對我既好我就唔捨得 所以依家就搞成咁樣

我知只有自己肯放手先可以釋懷
所以我都選擇慢慢move on喇
之後嘅事之後再算啦 亦都唔需要逼自己笑
唔開心都可以生存到落去架姐

我都慢慢咁樣放手，但重傷完後遺症係唔敢再信任何人

對人越好越易比人帽
好似變左專一 對感情認真係我問題

好聽d叫單純 難聽d叫on9

啱呀 得到左就唔會珍惜 專一註定俾人帽

教下我

所有野完全同我一樣 之後有咩事都唔敢再同fd傾
一定係話 話左叫你一早分手 唔值得
都唔係第一次

對佢太好佢會覺得理所當然
你係都搵個好我十萬倍 我都服呀 永遠都係個d公主病 脾氣唔好嘅女人 我睇唔透

去到最後先知都係屋企人同班兄弟先信得過
我有幾個fd都係咁
我搵啲時間陪下佢地仲好

道理我地都明 但當下真係抽唔到身
最好笑係話翻我轉頭 話我太癡身 但明明兩個星期先見一次 whatsapp一日得10幾句 但就成日同d朋友暪住我出去玩 仲以為我唔會知

我唔敢再信人

我d朋友全部有拖拍 我都唔想再對住佢地放負

有時做下宅女唔錯

你還有巴打絲打們呀
我都係上黎放負架咋

放梗喇

聽人講上連登勿認真 但放完負又發覺原來好多人都有相同經歷 共勉之

就算冇拖拍嘅 講完都驚佢根本唔想聽 可能心諗又嚟
只好自己頹

絲打我地係到呻下啦

付出左邊個唔想有收穫

誰都心酸過 哪個沒有

遇見的 往往以為找到

加油呀爸打

我都係等運到算

唔怪得成日開d毒po

無分㗎，唔理係男定女都有仆街㗎啦，仲唔係少數添，睇你遇唔到姐，我就係成功嘅例子

見到你一日開幾個

好男人已經絕曬種 個社會風氣咁差，個個都一拖幾

影子分身

毒撚表示同GPA拍拖算喇

我周邊d毒撚朋友都有拖拍

浮雲

點解依個世界咁唔公平，永遠感情上做壞人就唔洗負責任，被傷害的往往受全責

其實毒撚一個更開心

gpa視無物

好神奇見住佢地竟然有拖拍

只能說認真便輸了 做唔到佢咁灑脫 有無數個後備可以選擇 而我就on99咁單一付出

冇動力去溫

可能一陣你就有奇蹟發生

座定定 係你既會過嚟搵你

我都想唔洗呃自己呀

啱先見到佢d朋友po野，佢又同班女一齊玩得好開心

唔係 心信則靈

我已經好果斷咁block fb ig snapchat
只係驚會係u到撞到正一正

咁我又唔會撞到佢，只係d朋友成日同我講

望下個天 咁好天 去下海邊

啲朋友咁唔識做嘅

唉 做後備又有咩好 再一齊嘅時候咪又係單一付出
重點做後備嘅時候 佢對你唔會好
我就係每日比佢折磨緊 我諗住放低嘅時候 佢又打比我問好 傾計 以為有樹會 點知轉個頭都發我脾氣

佢地一直講 希望我會死心 但有時候我係更加執著落點解可以咁仆街 好想打7佢

英雄救美

你做後備？
我勸你都係blk曬佢d野 令佢唔好搵到你 唔好折墮自己

你跌未

我班朋友只係同我講: 有咩事嘅 搵我地
即刻感動到喊

Signal都俾埋你又唔信

佢地叫我去蒲去玩 但我唔想咁樣糟蹋自己 因為he doesn’t care

何必要逼自己開心呢

我對個ex夠係好到經常接收工 每次等個幾鐘
買野食野去邊玩咩都諗佢鐘意既野優先
為佢戒煙唔再去酒吧 踢波都預先同佢夾好請定假咁樣
手機fb啲密碼全部佢都知冇野呃過佢
拍咗6年plan緊結婚諗住係佢架啦

點知最後咪又係一大頂帽掉落我度 咁好冇撚用架 男定女都係咁話

何況你咁做只會令自己更加傷心

所以每晚都好傷心訓唔到

我訓得著 唔發惡夢就已經好滿足架喇

佢唔識珍惜佢走寶，但爸打唔好因爲咁而變壞人，呢件事好采係結婚前 令你睇清佢真面目，個天都唔想個壞女人糟蹋你，move forward下個要認識夠深入再一齊

見唔見到著白色衫有翼有光環既人？

發夢見到都好呀 打佢幾巴

你既緣份

啱喇！佢就係你一路等既人 去馬啦爸打

講到自己咁好, 得人地衰
你完全冇缺點? 條仔對住仔唔洗忍?
我真係未見過

唔諗下個住啦 玩夠再算啦
同埋我都係咁啱有感而發
不過你識咁同我講 我都希望你都會識得應用係自己度啦
加油

你未見過唔代表冇
我冇話自己冇缺點
佢覺得我癡身 但兩個星期見一次都叫癡？俾夠自由唔洗你報到
話我有時小朋友 我唔對住你小朋友咁對住邊個？
話我冇主見 只係因為愛你先就你聽你意見

啱，呢d係我缺點，太撚蠢信拍拖會一生一世

哈哈你幾歲呀 以為你結婚都應該3字
我都會提醒自己
希望你快d遇到mrs right

祝你成功呀

絲打我都岩岩帽完 結論係對人好 佢唔會珍惜

邊有咁老 我28咋嘛
單身咗一排先發覺
其實有好多野比你用係他人身上更值得花時間去做
好似我黎緊會去試跳傘咁
將精神放係唔同地方 成個人都唔同曬
你有咩想做未做既 呢個係好好既機會呀c打

心底話 拍幾耐拖都唔夠佢D歸密幾句話

啱啊 只能怪社會風氣造成 個個都覺得一拖幾好威 完全唔知咩叫拍拖

咁啱既，我黎緊都諗住去跳傘，而家草緊錢，跳定傘再去潛水

所以你下次要搵一個識得珍惜既人先得 個個一開頭都會對你好的 好似岩岩買樣新野咁 會好珍惜小心咁對 耐左就唔理 希望絲打可以識番個好仔

你挑戰心臟極限 呢兩樣野要隔段時間分開做好啲喎

每一次都以為會遇到好人，但係到最後發現原來都唔係 比佢哋一開始呃到晒

哈哈因為我份人比較大膽，好鍾意玩呢啲刺激野，不過放心啦我會分開兩年去做 因為冇錢

我都係 唔刺激唔舒服
你有冇plan幾時去跳傘呀
我就11月去日本跳啦 好期待

仲未plan呀 但應該會去澳洲
日本都好靚？

寵壞左唔好放手 放出黎害其他人

我冇放手 係佢鬆手搵新鮮感

點解女人蠢要男人承受 sosad

唔係好明你講乜 我係絲

一齊三年 話淡左要分手 ok冇問題 就算分左手都堅信佢唔係有第二個 一個月唔夠已經拖住新仔 呢一個月每日都自責緊自己邊度做得唔好 依家憎到佢仆街

我都好憎佢 分左兩日手已經周圍去玩去flirt女 明明對佢好好佢都唔知足 正仆街仔

oh i am so sorry
我指既係 對方既蠢要自己承受真係好唔抵 但呢段就係關係